雞算唔算最低能既生物

有對翼又唔識飛 係到跑
又唔好揪 晨咁早就起身叫
生蛋又比人拎去食
雞呢種生物 係點生存

你有條J夠用唔著啦

此post已完